有無方法可以無痛咁離開呢個世界

尋找人生意義，做哂想做嘅事，講哂想講嘅説話，咁你就可以安安樂樂咁去，不過呢d嘢需時，所以勸你唔好咁快尋死住

無野想做
只係想死

生而為人
只有苦難

點會冇嘢想做，世界咁大你都未見識哂，絲打為咩睇得個世界咁灰呀？

老死

巴

唔需要
我覺得離開呢個世界就係唯一嘅解脫
而我好需要呢個解脫

我都好想死 聖誕節被分手

巴打，你依家咩都唔好諗，落街買d零食同汽水上嚟，開套戲/av享受吓，聖誕快樂

唔睇戲唔睇成人影片

我想知有咩方法可以無痛咁死

聖誕唔關我事

我只係想離開呢個地球

安眠藥會overdose

珍惜生命

其實打空氣針痛唔痛？

咩事咁灰？分享下

你有時間出post叫春不如找數啦

幾個月就開一次想自殺post
attention seeker

好多燒到一半俾人救翻，醒返變殘廢

收嗲啦唔好睇少自己一句嘢帶比人哋嘅傷害有幾大

人生都係灰

搵運動麻醉自己

好似食安眠藥都係嘔返岀黎多

打飛機